[年經］新手想學bass 求推介

之前學過一排 之後有玩band cover 歌同作歌
發現自己技巧仲有好大進步空間
想跟返個呀sir 學返
求巴絲打推介
利申： 鍾意toe ccm 呢類 好想玩到咁勁

Pish

Hi，我教bass的，有興趣可以加TG傾下